睇完呢條片，我覺得要武力強大過黑警鄉黑先有得贏

屌你被班死鄉黑咁糟質法都無人企出嚟幫到手
係咪唔記得哂點裝修？
係咪唔記得一街藍屍仇人？
乜撚野淺黃？
邊撚度幫到手？
捉咗萬幾人但無一個黑警要死？

下下等美國？大家真係覺得美國一定幫到我哋革命？
我知道好多小隊好努力搵緊機會報仇
但我真係怕佢哋等唔切就被黑警掉落街

我知好多人等唔切唔想團火熄
但一行出去就同條片一樣下場，又一次無效果既傷亡

而家擺明就係當年日佔時期既香港
又或者現今既支那
賣港既有話語權，有鎗
我哋除咗等原子彈之外
仲有乜嘢可以做？

如果真係想抗爭既
要用淪陷既角度諗現今香港
唔好諗住細型既開花會幫到場革命

換言之，盡量避免送頭
有兩個方法可能幫到既

1）支那好多時味有農村收地示威而且抗爭威力強大，大家要有村既概念，即係黑警一入邨攻入屋時，有哨兵通風報信，喺黑警爆入屋之先，我哋要有能力喺佢背後集人馬燒佢狗車。大家唔好再孤狼式行動。至於點防二五狗滲透，就係村既重點。

2）集夠氣，唔能夠再散場，要一舉殺入去拎柒婆同燉個頭落黎，智利印尼黎巴嫩都夠力，香港係地獄級難度，當然更加難，但如果我哋唔能夠文宣做到呢種決心，咁呢次革命就註定失敗。